何依婷靚相被登色情網 慘變「小仙女Baby」接客

26歲何依婷是2017年港姐亞軍，工作機會不斷，早前在《機場特警》豪放坐楊明大髀、比堅尼洗車，成功引起網民討論。備受力捧的何依婷的靚相近日竟出現在一色情網站上，以「小仙女Baby」之名拉客，更注明可提供絲襪制服誘惑服務，網頁已有超過八千次瀏覽，相當受歡迎﹗

提供特別服務唔使五嚿水
上位中的何依婷竟然在色情網站上出現，以「小仙女Baby」名稱，並登了數張何依婷的相片，相中的何依婷著上喱士上衣下襯窄身短裙，輕撥秀髮，據網站所提供的資料相當露骨，以「後生靚索女」、「天使面孔」、「小小蠻腰」、「修長美腿」、「翹翹靚籮」、「服務周到」等，並指可提供特別服務，如絲襪制服誘惑、泰式服務收費$488。

可能真係佢呢

証明佢係雞樣

我要顏射

Cctvb不了

起碼都5千